有冇人已經唔知心動係咩感覺

好耐都唔識再心動

阿邊個邊個 同我去攞部心臟去顫機黎 快！

識仲死

漸漸麻木地用一個神經壓力去取代一個神經壓力
試問沒有體會自由跟舒適為何物已經多久了

先生！先生！
𠵱到有人暈咗呀，麻煩幫我報警同攞部AED機過嚟呀

其實都係